中學最青春既最後一年咁就無左

今屆dse既你地點睇
無左last day
無grad din
最後一屆學界無得扮下all star
最青春既最後一年咁就無左

但可以係咁同囡囡fuck from home

唔怕死咪約係party room邊溫書邊交配lor

無得同女朋友去自修室摸大脾
無得著住校服去攞學生優惠睇戲
無得去上yylam堂睇ot感言

辛苦你地啦，話就話好聽d你地係為香港嘅前途而犧牲左好多野，但係我都經歷過中學lastday同公開試，代入你地諗其實真係好sad.

加油，撐住，感謝香港有你地呢一班兒女。

死毒撚先鍾意返學

收到風啲師弟師妹約埋去行山

佢哋去玩有冇你份呀

係都要逼大家一齊返學面對你咩

今年真係tough過第一屆
無氣氛好難谷得起溫書團火

現實 日日訓到兩點 睇下劇食下野
hea多陣就天黑

呢個真
我覺得而家仲好
日日約唔同女
最正係屋企人返晒工
11點玩到2點幾
食個T 再玩

人生遺憾
嗚嗚

邊沿人

你啲同學就日日開p

你就上連登

97 retaker表示
中學同大學最後一年都食正大型社會運動

我明呀，我都有同我朋友提起你地呢一屆，唔知點樣補償比你地。

但唯有唔好放棄繼續抗爭，只要有機會撼動到支共港共嘅政權嘅野，就盡做！！

我諗，比返一個真自由民主嘅社會你地，就係補償嘅一種？

開乜p
你就想
個個都chur緊

做下gym啦，屋企做下掌上壓引體深下蹲，到時見番大家實嚇一跳，更何況呢家d popo咁串你唔練大隻d點打撚死佢地？

大學仲慘
已經二字頭
差十年就三字頭

唔覺最後一年最青春

你 咁care 咪留級囉

留多幾年製造多幾次回憶

【攻略】光復功能組別強化策略 (3月起啟用)

✅全民 > 組社團 + 組工會 + 開公司
✅專業人士 > 登記專業界別
✅本身有BR > 直接登記商界
✅手足 > 掃黃店

🔺組工會 (勞工界)
- 已確認核實，即使工會審批時間長短
- 只要你5月2日前提交申請, 就可以趕及2021特首選委🔥
組隊神器 7起 >
無敵Q&A >

🔺開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 紡織界 $61/ 體育界 $2000/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

🔺申請進出口牌 (進出口界）
只要有一年以上BR同埋商業地址，唔理你做咩生意，都可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民
Telegram:
Facebook:

🔺掃黃店 (飲食界、零售界)
組隊幫手登記 >
掃黃店進度表 >
黃店名單 >

🔺組社團 (文化界)
1. 齊集三人，須有相關文化資歷證明
2. 準備社團資料 - 宗旨/ 規章/ 擬辦活動
3. 準備個人資料 - 身分證副本/ 住址+會址證明 (3個月內)(銀行/水電煤單據)
4. 約組員出黎，互簽名，互交換文件
5. 寄出去 /親身交到警總 Done!

🔺每個香港人都可以拎三票
1. 地區個人票 (地方選區有得投）
2. 功能組別個人票 (正常人係超區)
3. 功能組別團體票(不可跟2同一界別)

例子, 地方選區：香港島/ 功能界別(個人票)：超級區議會/ 功能界別(團體票)：飲食界

重點功能界別的whatapps Hotline
General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事
Credits to 七起

諗起都蛋蛋縮

係架 year 4果班仲慘
業又畢唔到
grad job又搵唔到

我有話我讀緊中學咩

一齊搏盡無悔 第日諗番就會好熱血

咁小學都可以留級

同女朋友日日溫完dse
夜晚就屌屄
不知幾青春

多謝你地
唔洗咩補償
總之大家加油啦

final year好撚驚

90後好命苦

笑撚死
你日後只會覺得自己好失敗
班上面最讀唔成書個個做藍領搵錢多過你
日日笑佢死讀撚冇朋友嘅同學最後讀神科有出色過你

最熱血最多fd嘅你就庸庸碌碌讀左city d唔知咩垃圾program
畢業後成為社會大多數 即社畜
然後不時就開下同學會取暖
係度瀨
如果唔係有支那肺炎...我洗讀___(垃圾program 自行發揮創意)

讀asso啦
asso兩年先係真。青春

咪撚水人啦
讀大學未必出到頭
但唔讀就肯定乞食

唔知你生活係咩社會
可以講得出呢個邏輯
唔讀大學=乞食

不過我知滿口青春熱血個班讀到大學都係日日係hall or 莊房屌閪
畢竟4年後就同死冇分別

個班叫廢青。。。。

真青春熱血： 讀書/參加唔同活動研討會/去exchange /去intern

Agger

所以執著last day個d死智障其實就同d垃圾追大學五件事一樣

大學生:讀書is智障behaviour

好爽，唔撚洗返學

Same唔想要defer!

唔defer都唔會靚grade啦宜家咁搞法

屋企經濟許可既話，重讀一年啦，
出黎社會做野，覺得重唔重讀無咩大分別

就算今年grad左都好難搵工
搵下野讀 進修多一年
等個市好d再出黎做野

正路都唔係f6果年最青春

仲 yylam 燈塔藍 佢中立撚

啱呀 我估個個好勤力

please pin thx

Yylam

唉，畢業等於失業，defer叫做有個安全網避市，唔係中間空窗期真係坐係屋企聽發霉，grad trip就實無得去，又無工開又無書讀，跌落永久貧窮循環

曲到圓啦

搵野讀下學下
keep住搵工好過defer避世

爽
返學都冇朋友